感謝Fevaworks為曾俊華全力宣傳 雖敗猶榮

特首選舉期間全力推廣lesser evil
推廣為23條立法

飛花獲好嘢 Alive! media好嘢 高登好嘢

林祖舜首先輸比連巴
跟住再輸埋比三條柒 唔知感覺如何呢

自己親生仔個網就整到咁柒

中間隔住個Alive! Media先到高登
判上判係咁架啦

屌, 你出呢個POST, 班高登屌品客屌得最大力果班憤青政黨打手情何以堪

冇用架 根本成班都有呢邊帳號
日日mon住

可能沒人唔止一個添

樓主d本民青立法會輸晒又點睇？

所以我都明白點解班打手咁驚PM功能